梁天琦記錄片《地厚天高》聖誕特別加場 今早10時正發售 (只餘少量)

梁天琦記錄片《地厚天高》聖誕特別加場，今早10 時起於城市電腦售票網發售：

【稜鏡新聞訊】由年輕導演林子穎 (Nora) 執導的記錄片《地厚天高》講述主張香港獨立的梁天琦之心路歷程，是首個描述香港立法會參選人的紀錄片。

該片在絕大部份的香港戲院皆未有上映，而只在香港藝術中心 儘管如此，該片自本年11月23日公映以來，所有場次均全院滿座，出現一票難求的情況。

香港藝術中心與該片的製作公司影意志現於聖誕假期間加場，將分別於12月25日及26日各放映一場。公眾人士可於今日10時起，透過城市電腦售票網購買。

梁天琦為香港大學畢業生，主修哲學。2016年初，梁天琦代表本土民主前線參加香港立法會新界東補選，奪得逾66,000票，以第三多得票落敗，惟得票率超過15%。

2016年中，梁天琦再次代表本土民主前線參加立法會換屆選舉，於沙田火車站外收集提名時，出現大批市民排隊提名，是香港首次出現的立法會選舉境況。梁的提名其後被香港選舉事務處指其因曾經主張香港獨立，故「並非真誠地作出聲明擁護《基本法》」而取消參選資格，是香港首次因政治主張而未經審訊剝奪政治權利的事件。

現時，梁天琦已退出本土民主前線，並因去年旺角警民事件而準備面對審訊。

連登仔唔係最憎人食煙架咩？

走咗佬都有得J

泛民搵人幫楊岳橋拍紮營新假期意大利旅遊MV比你地J下

又得！

泛民柒本土就唔柒？ 剩係識揾泛民嚟擋箭

你都承認泛民柒啦！

揾泛民嚟擋箭??

D箭係邊黎？ 由頭到尾, 都係泛民放箭！

乜咁話長毛呀你？ (立法會大樓內食煙)

KK 狙擊 泛民 仲落力過狙擊 親共派

得番輪椅位 係咪可以再加場啦

梁共碟

又關佢事